一人一個令屋企人唔霸住廁所既方法

屋企人成日係個廁所到煲劇，一煲就2個鐘 ，有冇巴絲有諗頭

再唔出黎痾落佢張床

私底下配一條廁所鎖匙 真係太耐就開撚左佢道門佢

出嚟唔煲得?

殺晒d屋企人

熄router